共和黨Solomon Yue : 香港人要投票, 不放棄「功能組別」

(Solomon Yue識睇中文)

Solomon Yue講過自己識睇中文

Push

唔係認左, 係認為有強姦

(solomen yue無強姦人, 無資格"認左")

大家連花一日去搞下工會體育會都唔肯 :(

所羅門識中文，ching你啲中文就窄窄地

做乜鳩

無問題

手足, 大家齊上齊落

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

睇過共和黨佢個個人介紹，佢話自己係64後去美國嘅，仲寫話當年去到美國時英文只係識得hello同coca cola兩個詞

推

cocacola地球通用語言

香港金總終於接受網上會員申請啦

WOW! You mean his can READ Chinese? That’s great! READ THIS!

幫推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

沈旭暉萬言功能組別攻略：只需4萬素人新血加入登記 就變天 但只剩3個月

笑左